中國自主研發頹爆動物園 網民：有動物看還想怎樣…

山寨文化在中國社會上可說是屢見不鮮，但此文化經已延伸至動物園裡你又會否相信？日前一間中國網上媒體派記者到訪了華北其中一個動物園，並發現園內動物的樣子大多是沒神采，最令人疑惑的是，園內還有很多奇怪的設施及表演項目，不少網民看了短片均表示：「這真是我一輩子見過最頹廢的動物園」。

內地一名記者日前到華北一間動物園參觀，從短片裡顯示，動物園的入口設施已顯示出其「頹爆」文化，園外的售票處設施亦相當簡陋，入口附近還有一些小販正在售賣玩具，若非仔細觀察，平常人根本無法得悉這是一間動物園。

當記者進入到園內，已發現全部動物並不是一些特別的品種，基本上全部動物皆可在外面的動物商店中購買，「虎皮鸚鵡和你家裡養的也差不多。」記者嘲諷說道。動物園內連普通的鬥牛㹴亦是展示動物之一，動物園亦為牠改了一個特別的名字「比特犬」，嘗試給遊客一種錯覺是，這隻狗是一隻罕有、時尚的狗狗。記者走了動物園一圈亦發現，全部動物在籠子裡全部也是沒神采的，與其他動物園的動物比較，實在沒那麼活潑，從短片已經可以感受到，整個動物園所散發出的「頹態」是非常強烈的。

不過最令記者感到大惑不解的是，動物園裡還有大大少少令人感到突兀的設施和表演項目。記者在參觀動物園途中走到了一個位置，突然看到眼前有一個奇怪的遊覽設施「哥德號鬼船」，裡面所呈現的擺設及展品亦令人摸不著頭腦，有網民在短片留言：「天呀！這究竟是甚麼動物園來的，園內怎麼會有鬼屋的存在…」。

記者玩完鬼屋後甫出「鬼門」，就發現眼前有一個標牌寫著「人蛇表演」，最令人哭笑不得的是記者進到表演場地，已發現一條大蟒蛇已在台上，很明顯地是園內的工作人員隨意放置大蛇在台上不作理會，隨後一位身穿紅衣的中年女士從後台走出，並播放著「大媽音樂」邀請記者共舞。不少網民看完這段短片後紛紛表示驚訝，並希望記者可以道出動物園的名字，笑說記者若不公開的話「將有更多烈士身亡」。

留名等睇扮動物笑話

比特犬有咩問題....

又post紅1